平安夜，聖誕節出街逼逼逼 替死咩？？

個個係到逼逼逼，咁夜啲鋪頭都關門啦，唔明出街逼乜鳩？

收工搭巴士返歸又封晒路，起碼要行半個鐘先有站 已經逼到hihi 啲仆街仲要推架BB車，真係想一腳踢開佢架死人車 帶個毛都未生齊嘅BB出嚟替死咩

平安夜，聖誕節，除夕出街嘅全部都係食屎狗！情侶就好心留係屋企扑嘢！唔好阻街啦！

鬧完啦
返去打個飛機瞓啦

特別多港豬鐘意趁墟！！

嬲呀！飛機都打唔落！